緊急！ 林鄭絕對唔可以下台！！！！

林鄭強推逃犯條例，令香港人重新團結！

如果換左下一任特首真係未必有返依家咁既民憤

就好似倚天屠龍記入面朱元障同教主講唔好刺殺元帝一樣，因為元帝夠on9夠無道。

1.佢唔識利用手段同人才，無能力打贏革命軍
2.佢係眾矢之的，人民需要一個對抗既形象/暴君

當年就係梁振英識耍手段分化我地香港人，我地唔可以一錯再錯！所以除非共產黨倒台，否則支持林鄭永續特首！！

推🙈

有道理

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

推

agger

一個林鄭下台，中共仲有千萬個林鄭推出

如果689係港獨之父，林鄭應該係香港覺醒之母

修補晒本土泛民基督徒既關係，再幫香港打通澳台日韓美既世界之窗，仲直接令香港醒覺人數上升至最少200萬人

岩啊，開始懷疑佢係連登臥底，一開始推人工島見大家都係港豬無回應，再即推逃犯條例，佢真係好想有人出黎。

當我弱智都好 我好buy 但係可以點實行

同意，更何況比佢下台咪益左佢

首先大家要有共識就係要留林鄭做人民公敵，然後試下口號唔好再叫林鄭下台，專心撤回條例，其後有機會再一步一步爭取返我地失去既野

未撤，未放人，未追討黑警暴力，都唔好辭

處理哂以上訴求先辭然後去死撚咗佢

太過ideal 我曾經諗過個方向 用解決佢依家難堪既處境作為誘因 要佢轉軚完全幫香港人 但係實際上完全諗唔到點實行

btw 今日叫到林鄭下台嘅時候 我一次都冇跟過

又好似係，一個人推撚散中共三盤棋(害習大大G20俾人屌、團結香港、助攻蔡英文)，係佢先咁撚勁

就好似當年我唔想689落台一樣 呀 點知呢隻柒婆仲勵害

仲要救埋蔡英文同唯唯

係真，佢一次過破壞哂中共所有計劃，你話巧合我都唔信

依家仲諗緊自己可以施施然做撚埋個任期果下西利
俾佢做多幾年特首隨時借力打力搞撚掂埋共產黨

港獨之母
仲唔係港版魯魯修